你班香港人知唔知 其實你地真係扺撚死

睇到標題覺得好嬲入嚟嘅人唔該問下你自己你有幾大決心改變現狀先
遊行？一百幾萬人？sorry咁又點？
無論03年71大遊行 去到926 魚革 每一次其實都深刻咁教識我地一個道理: 和理非係冇撚用
03年果陣夠有一百萬人上街 當時港府點回應？董建華照樣宣佈如期立法23條
所以其實話政府漠視民意 硬推惡法 倒不如話香港人由始止終都冇決心真係改變

到依家啲人仲係提出"一日"罷工罷課 仲要係雷聲大雨點小咁 好多人仲唔請唔願咁
第時係可見嘅將來 當香港真係收歸國有 向最壞嘅方向發展 你地每一個都冇得怨

因為你地係應該強硬嘅時候選擇軟弱 因為你地係應該團結嘅時候選擇自私選擇苟且偷生

點解外國嘅公會咁成功？Coz they do whatever it takes to change the outcome. So every so-called HKers, how far would you go to make HK a better place?

唔止612當天 係認同要反對政府嘅唔該真係做就做到盡 唔係叫你一定要做勇武派係前線衝 但罷工罷課或者其他可以令政府正視嘅手段 唔該請你真係做到足

End Game 唔係得個講字架

push

推

我地係一班香港人，咁你係一位大陸人？

收啦和理非抵你地玩左咁耐都收皮呀，你地由今日起無人會再幫架啦

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

End Game 唔係得個講字架
你咪又係大隻講

真係好重要罷工罷學有幾大件事

係,根本成班唸住賺埋最後一水就移民走人
出黎扮抗爭獲取道德快感,減低自己既罪惡感

留返D力幫美帝國人抗左膠好過

好認同
但我相信呢翻話如果同出面d左膠論壇/fb group度講
如有更大迴響

冇計啦
香港人嘅whatever it takes
就係遊行

香港人錢 > everything